死黑警 還命！！！

【有線新聞】美國芝加哥一名13歲拉丁裔男童持槍逃避警方追截時，被白人警員擊斃。
當局公開事發片段，男童托萊多胸口中槍後當場昏迷。警員為他心外壓急救，並召喚救護車。其他警員陸續趕到，在現場地下找到一把手槍。
事發於上月29日凌晨，男童和另一名男子在街上被警員截查，二人逃走。警員追捕時，多次要求男童停下和舉高手。男童家人的律師指，當時男童有按警員指示，不應向他開槍。市長促請公眾冷靜，等待獨立調查完成再下判斷。

屌你老母黑警又殺人
點解唔向天嗚槍示警？
點解唔射手指甲？

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

時雨 通狗 老鳳犬
入黎撐黑警喇

樓上通狗：

13歲拉丁裔男童【持槍】逃避

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你點知的
(狗隻#261505)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Good dog 今晚比你老豆後腿骨你咬
岩岩係佢地墳頭摷出黎 果然都係犬隻黎

共狗又開工

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

係 呢度數到三隻
時雨 通狗 老鳳犬

成個时事台冇人提？
手joke

通處sir做台主了 不反了